[緊急] 地鐵隧道管道內緊急出口

今晚手足係地鐵比狗包抄，完全冇得走。
但理論上地鐵隧道管道內應該有緊急出口。

有冇手足可以FC下?

幫手推

自推

推

求大家幫手推 等大家下次唔會唔識走

幫推

聽日機場見

求幫推

列車車頭車尾應該有門可以走落路軌

E加就係月台比人封左
雖然可以向SKM/SSP方向走 但難保包抄
用管道內緊急出口走會好好多

求做黨鐵手足回應下